國王(n本)極速入一入泥！

今年熱民慶功宴可唔可以係海南島搞
我同勁bluk樂都想順便去探親
thxxxxxxx

要隔離

快啲有健康媽就唔使隔離

我同意 不過要搞就係海口搞 係三亞搞我唔黎

我申請左 聽日去檢測

咁英軍去唔去？

梗係去海口 依家做緊自貿區屌打三亞

背叛咗大亨

請佢都唔敢去啦 你bulk過佢咁多

到哥揸米國護照入到境？

你係撚熱民

点會 疫情前我個個禮拜返去刀冇事

点會 佢地fd底

nben係中南海